其實香港有錢人同窮人既百分比係幾多

成日話香港多有錢人 但發覺窮人都唔小